【美國大選】特朗普民調追貼拜登 獲佛州拉美裔支持

距離11月3日的美國大選只有8周，總統特朗普和前副總統拜登的支持度叮噹馬頭。在6個關鍵搖擺州之一的佛羅里達州，特朗普和拜登均獲得28%支持度，特朗普較2016年獲更多拉美裔支持。馬瑞斯特學院民意研究所總監米林戈夫（Lee Miringoff）形容，情況不尋常，該州的民調多數不會追得如此貼。

拜登（Joe Biden）過去幾個月6大搖擺州（賓夕法尼亞州、密歇根州、威斯康星州、佛羅里達州、北卡羅來納州和亞利桑那州）都處於領先位置，但特朗普在全國民調急起直追，拜登領先的優勢明顯收窄。

美國全國廣播公司（NBC）與馬瑞斯特學院（Marist College）針對佛州的民調發現，兩人支持度分別是48%；在已登記選民中，特朗普以48%支持度，險勝拜登的47%。特朗普4年前以1.2個百分點險勝對手希拉里（Hillary Clinton），奪下佛州。

值得注意的是，拉丁美裔傳統上多數支持民主黨，但民調顯示，50%的人支持特朗普，高過拜登的46%。特朗普2016年時，僅取得35%拉美裔支持，希拉里的支持度多達62%。

不過，不少4年前支持特朗普的高齡選民，轉為支持拜登。在2016年，57%高齡選民支持特朗普，遠多過希拉里40%；最新的民調顯示，49%的人支持拜登，高過特朗普的48%。

拜主席訓係度選都贏
識講普通話有鬼妹屌既日子不遠了

呢啲民調收皮啦
拜登一定贏啊

China Joe sure win

幼幼

我唔撚信
拜登一定贏
拜登一定大勝

拜登sure win

以上成班五毛
Blocked

拜燈 啪啪啪拜燈 啪啪啪

佛羅裡達州可以話係反共前線基地

又話民調唔可信 依家又在度J民調

佛洲拉美係咪指古巴流亡團體?
當年唔妥卡斯特羅既古巴人去晒佛洲流亡甚至建軍，可惜反攻失敗

拜登識唔識用電腦同電話.....

燈燈必勝

認真
佛州勁多latinos中武肺死左
佢地唔憎trump咩
特別係條弱智州長

拜燈一定贏

拜登

Biden 2020

Biden係動物台手足

憎trump咪話係trump責任
正常少少咪知係中國責任
憎共產黨咪憎中共

大家幫手為拜燈打氣 !!!!!!!!